鮑裡切夫斯基想要立即確定播客將涵蓋的內容的廣度。 一個新的播客探索戶外性愛|Heather Hansman | 2021年2月12日|Outside Online 
 他們表示，該法案的廣度可能不僅會對通過廣告傳播有害言論的社交媒體平臺產生影響，還會對任何獲得付費運營業務的網絡運營產生影響。 備考單:美國議員提議第230條改革，以監管在線付費言論 
 我們相信這是一個整體的命題，它為觀眾提供了最大的價值，也為我們分析表演的方式增加了一點深度和廣度。 品牌峰會概述:營銷人員面臨迫在眉睫的身份危機|Digiday編輯 
 他們客戶群的廣度實際上是一個驚喜，遠遠超出了這家初創公司的早期設想。 Swarm公司的低成本衛星數據網絡現已向商業客戶開放 
 簡短的更新可以從幾個不同的角度或角度觸及一個故事，讓讀者很好地瞭解出版商的報道廣度。 “轉換怪物”:直播帖子在新聞出版商中捲土重來 
 然而，在問題的廣度上存在尖銳的分歧。 週日秀的事實核查:2014年12月7日 
 佐伊·索爾達娜(Zoe Saldana)最近也稱讚了科幻電影中女性角色的深度和廣度。 科幻電視找到新的繆斯:女權主義|大衛·萊維斯利| 2014年11月29日|每日野獸 
 一位美國外交官曾在與一位不合作的獨裁者談判時，痛苦地談到自己權力的廣度。 這是奧巴馬的聯合國計劃扼殺ISIS的新兵|金伯利·多澤| 2014年9月22日|每日野獸 
 她對加沙遭受的浩劫之廣感到震驚，對巴勒斯坦人付出的代價感到痛心。 哈馬斯在加沙廢墟中宣稱“勝利”2014年8月28日，傑西·羅森菲爾德 
 在她的異議中，金斯伯格大法官對多數派的“廣度驚人的決定”感到憤怒。 2014年6月30日，《每日野獸》 
 弗魯萊因·費希特納的作品更多的是虛張聲勢，而不是煽情，她有一定的廣度、把握力和新鮮感。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 以馬利阿，他展開翅膀，必遍滿你的地。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 剛剛被殺的雌鯨長4英尺5英寸，寬4英尺。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 從那裡我們直接進入主要街道(Rua Direita)，它唯一的美麗在於它的寬度。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 他又高又瘦，身上穿的外套有襯墊，使他的肩膀和胸部顯得很寬很厚。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦